你仲去OP?

蘋果要聞

持續了四個月的反送中運動，社會撕裂，同時又有白色恐怖，今日有報道指海洋公園為一年一度萬聖節搞的哈囉喂活動「地獄巨星賀台慶」，內容被指涉及政治及現在敏感的時事話題，有人在網上投訴節目內容介紹角色生於7月7日7時，似揶揄777票當選的特首林鄭月娥，該角色被形容為「惡毒及享有好大權力」，又被咀咒「死後落地獄」，另外，表演內容又有提到「的士司機撞車死」的言論，不禁令人聯想到近日有的士涉及剷上行人路撞人事件，司機其後被人拖落車「私了」，另外又有網民指有觀眾帶孫女睇騷，二人前往台前領取禮物時，遭主持詢問「要唔要搵女」，並叮囑家長要小心保護囡囡，也令人聯想到陳彥霖自殺事件。由於題材敏感，入場的觀眾期間都有大叫反送中口號，對於節目內容被指帶有「煽動仇恨」意味，或對入場觀看的觀眾或小孩等造成影響。

據知負責這個節目的導演兼男主角黄湛深已接獲投訴，並要即時修改太敏感內容，阮民安（Tommy）和莊端兒昨晚有入園撐場，他不認同內容過火敏感，Tommy今日回覆《蘋果》時說：「敏感內容都係笑下TVB，X下阿叻（陳百祥），講吓社會貼地嘢啫，海洋公園係一個屬於香港人嘅公園，唔係呢啲都唔講得掛？全香港都笑緊佢哋㗎啦。氣氛非常好，今年哈囉喂嗌得最多唔係好驚，係『光復香港，時代革命』、『五大訴求，缺一不可』同『香港人，反抗』，無論等玩機動遊戲、等坐吊車、等開騷，就算啲鬼行埋嚟都有嗌吓，我諗呢啲係民意，亦係今次海洋公園嘅主要客户群嘅想法。」海洋公園如都要跪低可會失望？Tommy續說：「非常失望，今日佢哋已經取消咗第一場show。男主角黄湛深唔肯願修改內容演出，有指海洋公園收到消息話今日有藍絲不停電郵要入場搞佢，所以海洋公園安排黄湛深呢幾日唔使演，直至另行通知為止，咁係咪代表跪低，就大家自行解讀啦！」

黄湛深今日也在fb貼出被辭演通知：「大王迫不得已宣佈:『餘下的#地獄巨星賀台慶未能上陣，直至另行通知為止。」

推

其實OP知唔知自己客源係咩 係藍絲?

黃湛深其實係演員兼總導演，成個show冇左佢都唔係個回事。OP仲要係咁嘅時候cut....唉

好識搞氣氛

op同佢合作咁多年都唔保佢

大家可以去op fb幫拖

Push